大家都係國字面，Marvel隊長定係Sharon Cater靚d？

呃負評

Peggy 呢？

補圖

鍾晴正好多

上面全部都靚過師奶

其實鬼妹有d carry都國字面都好正
係asian先追求清人色瓜子面尖下巴

睇佢強姦男人 好正

佢咩名
咩戲強姦男人

亞洲代表